「七月湊數」今年新娘潭 有意外未

1:1賠1
2:1賠1.5

今早(21日)9時19分，大埔新娘潭路船灣郊野公園遊客中心，工人在清潔傷殘人士廁所期間，赫見一名年約30歲男子在廁內上吊，立即通知中心職員報警，消防員到場將男子解下，當場證實死亡，警方聯絡死者家人到場協助，調查事主尋死原因。

係呀樓豬會賠命.........

長洲岩岩又跳左件落海

果面唔計啦

計埋要你賠埋個仔

計埋就賠你

玩不起